唔講政治，gidle算唔算top3女團

人又令歌又好聽

樓主係高汁

講唔講政治雨琦都

二線top3 應該有

穗珍就不了

女孩子們高汁

Twice, Blackpink, Gidle

Top3

soojin有種令人好想J嘅韻味

佢好樣衰喎

認真呢 Ching

睇耐啲會慣

歌邊忽好聽

Lion好高質喎

出道睇到E家 見到美延十秒內射精就發生過

有8成都好聽喎

係 soojin係幾正

你勁癲

連雨琦都好J過小娟同穗珍，仲有舒華

忍唔住係咁望佢腋下

上面2個發咩癲

唔算

純欣賞角度

夠唔夠膽講埋另外2隊